幫LIHK改個中文名

登高

無貨

諗啲完全脫離高登嘅名得唔得

都話無貨

李。香港

香港里討論區
Hong Kong Li

亮視點唔知有冇人明

真係唔明

之前有開post講過，
我覺得「巴絲打」同埋「香港仔」都幾好

反正唔使用高登有直接關係，順口就ok

香港仔幾好

不如叫絲巴打

眼鏡鋪亮視點以前個名叫高登眼鏡

終於有人明 係咪啊太老

我